要睇到武漢病毒CoV , 要用咩顯微鏡

幾錢??

SEM

光學顯微鏡都睇唔到

過百萬